騰訊以 14 億美元收購《戰甲神兵 Warframe》團隊的母公司樂遊科技

唔講都唔知原來香港有間咁既GAME開發商？淨係知隻GAME係PS4送既都唔想玩

據外媒investgame報導，中國遊戲巨頭騰訊現已通過全資子公司Image Frame Investment收購了位於香港的遊戲開發和發行商樂遊科技，交易大約為15億美元。

騰訊15億美元收購樂遊科技全部用現金完成交易

據悉，騰訊收購樂遊科技全部使用現金完成，樂遊將成為騰訊全資擁有的公司，並完成股票退市。

樂遊和騰訊都成立於1998年，樂遊總部位於中國香港，員工超過千人，2019年該公司收入為2.14億美元，2020上半年營收907萬美元，相比2019年同期下降了14.2% 。主要原因在於新冠病毒和海外工作室的關閉。該公司主要收入來自於美國和加拿大市場，2018年才開始在中國市場獲得收入。

樂遊科技旗下有多個工作室，包括《星際戰甲》開發商Digital Extremes，Splash Damage，Kingmaker和Radiance Games。Splash Damage曾和微軟合作開發了《戰爭機器：策略版》，今年4月發售，獲得了媒體的好評。目前樂遊已經完成了多人戰鬥遊戲《Outcasters》的開發，這是一個專為谷歌Stadia開發的遊戲，定於今年秋季上線。

Lol之後 又一隻唔駛玩

想知如果中國收購左sony 香港人係咪唔會再打機

連登仔到時通常會扮睇唔到

樂遊個名leyou 應該又係支那野開響香港咁

日本俾，美國都唔會俾

咪撚ON9啦！不如話收購左美國丫！
SONY可收比支國收購得，美國早已不是美國啦柒叔！

on9

據該公司2019年財報顯示，99.5%的收入來源於中國以外市場，其中來自加拿大市場、英國、美國的收入份額分别為82%、12%、5%，而中國市場的份額僅為1%。

一早冇玩啦

咪又係照APPLE, 加淘寶

呢間公司咪又係大陸人開既。
睇間公司既歷史根本唔係做遊戲開發，純粹係拎香港個名做白手套收購外國既遊戲工作室。

唔係開發商黎，呢間野純粹係去收購外國D遊戲商去經營，自己本身係雞肉商。懷疑根本係中共借香港名既白手套黎。

[和你簽聯署] 想禁微信抖陰，差你一票

pr 又想發功，而家支那咁易買到美國野咩，弱撚智

又一隻唔洗玩了。你繼續收購，我地連登仔繼續抵制。

呢隻野係真心垃圾黎

洗黑錢啫

屌那星又一隻好game唔使玩

Agger

索尼唔止打機同罪大滔天
仲有唔少科技專利

港股 1089？

未玩過

咁就做美國佬買Xbox

「騰訊15億美元收購樂遊科技全部用現金完成交易」

現金
咪好大疊？

左手交右手，講左當比左啦